寛頻modem 問題

屋企人已經有一個modem 想再自己申請modem 請問一個單位係咪可以用到2個modem 同埋2個modem ip會唔會一樣

點解要多個

netvigator 如果個 plan 有跟個 nowtv 盒畀你，可以閂咗去，就有得攞多一個 ip

hkbn 以前我用嗰陣係會派兩個 ip 畀我，跟埋 bbtv 就三個 ip

你可以申請多條上網線，無問題嘅
網上行直頭有$999 4線光纖plan

$999 係 4x1000m 嗰個 plan？

係
你屋企有咁多機要兩條線咩